考唔掂個dse就出黎搵工做啦

不嬲都係有得讀就讀 冇得讀就出黎搵野做
唔知點解會變左讀唔讀到都要繼續讀
晒自己錢同時間

講得岩呀ching, 女既就直頭要做雞做ptgf啦